恐懼撚之前又吹到聖誕節後會大爆發？？

結果咪又回落

爆左啦，而家第七波

你收皮啦,而家第126波了...

好大波

冇料到樂撚失望

比啲常識啦，有僭伏期架嘛

14日關鍵？

d恐懼撚係咁撚傻閪嫁啦

我好期待大爆發

熱狗又打稻草人

係咁挑動群眾鬥群眾, 中共又嬴
香港人冇力招架

無錯爆勁啲唔該

Yo

啲傻閪又打稻草人

仲要有人附和佢果下先至過癮

樓主五毛死全家日日喺度挑動群眾鬥群眾中根本就係共產黨